英格蘭個種廢 真係唔係一般既廢

攻勢冇
組織冇
下下回比龍 大腳踢走
雖然知道自己廢 練好左死球
但次次入完一球就開始妹
乜鳩阿里 連加特
除左識贏緊個陣
換人個陣扮退休
一係就扮唔知之外
我都唔知佢地做緊乜

有季冠戰打都係條線好行
好運好過好波

係由內而外再到番內

係
𢦓場無一球正常組織埋到尾

Kane 中柱個下

唔係佩利錫冇運一早90分鐘輸波

咁德國意大利個種廢係叫咩？

克羅地亞打意志同技術，值得一贊

魔迪32 都可以咁好體能 又低調靚仔

無錯，今屆，日本，埃及，伊朗，都踢得好過英格蘭

越位唔計啦

夠唔夠巴西打

更加廢囉

德國咁垃圾就躝啦

唔係讚奴沙保進，英狗入到4 強？

次次入左一粒就想妹到完場

仲要入一球70幾分鐘換人
已經哂緊波鍾
特別係 阿里件垃圾

其實呢隊閪波有冇中場線

條撚樣除咗輸波打人仲識做咩

識妹波識牛中指囉
英格爛成班廢閪

終於可以見到班忽然球迷收撚皮 一齊COME HOME

好似冇off?

我覺得係英格蘭先咁與別不同

其他隊廢，好多時都係因為領隊廢

但英格蘭廢

好似同領隊冇關

因為隊波本身就廢

就算成隊法國班底搬晒去溫布萊球場，感覺都係廢，一換波衫果陣廢味就出晒黎

點解會咁？

情況同利物浦幾似？